有冇邊個國家過關時間長到喊？

台北桃園機場 T1&T2都試過
排隊打曬蛇餅 啲海關永遠搞到後面快過前面啲人 行李到咗人都未到
幾年前新山去新加坡過境 新加坡過關係今年先好少少排得無咁甘

深圳

美國

中國

試過滿州里入俄羅斯, 成20分鐘先比我過

美國 LA LAX
英國 倫敦 LHR

桃園真係冇得輸
安檢開得兩三部機但二三百人排梗
後面仲keep住加人，完全惡性循環

仁川
真係天光排到天黑

莫斯科svo等左成個鐘

吉隆坡
On9 做野又慢 又check咁多野

以色列某啲關口

台灣不嬲垃圾

成田
上次等左成粒鐘 耐到痴線
搞亂曬後面d行程

莫斯科
SVO
世界盃
兩個鐘
睇唔到
世界盃
屌那星

london LHR

俄羅斯

俄羅斯 唔知啲關員係咪輕度

好多年前試過
但係無台北咁離譜

台北最近我去完 可能咁岩唔算多人得太離譜
都係1個鐘左近

福岡
排撚左起碼2個鐘on99

T1真係好嚴重

巴打上次去台北排左幾耐？
年尾呢啲旺季去咪排到hihi?

倫敦

羅馬 耐撚到
lhr 呢d 點夠佢黎

羅馬FCO
排左個半鐘

泰國

西班牙

關島
2個鐘

秦國

Qatar

半個月前先去完 唔慢喎
我女友就俾個入境撩左陣吹水

以色列， 接近過五關斬六將

斯里蘭卡
幾班機差唔多時間到開得一個counter
跟住有另一個人斯斯然閪住面咁去開第二個counter

印尼
你老味排粒幾鐘先過到關
班大帝Hea撚到

London heathrow , Luton , Gatwick , Stansted
前日stansted non-EU border 突破兩個鐘頭 仲要係夜晚12點

Svo 轉機都排成個鐘on99

馬來西亞 排左兩個鐘

莫斯科一定世界第一

布吉慢到閪

其實而家成日話香港機場等好耐行李係咪因為過關實在太快咋

以色列
上次開大片果期去
己經早五個鐘去都要跑去gate

都未入禁區，喺寄行李counter 之前己經審你一輪
過關又審一次。乜柒都問

其實係因為香港過關快，至令你地覺得其他地方過關慢啫

馬拉＞星玻

stansted一幾架廉航一齊落就等撚到傻鳩咁

NYC JFK, 預2個鐘排

SEA
唔止慢 成個機場都係垃圾
仲垃圾過d發展中國家機場

莫斯科

禮拜三到LHR應該都係排咗十幾分鐘左右

英國 入境問得耐過見工

美國最少一個鍾
唔好彩要secondary搞多你一個鍾
LAX 真係勁多人

本地人打手指就過關緊係快

BNO可以排UK喎
佢叫你排non-eu就開個website比佢睇得了

關西機場都好撚慢
同時有3-4班機落機,
塞滿晒成個排隊過關大堂
起碼要排成粒鐘

多謝ching教路

以前有豬肉枱
全部部人都要清關
係唔知幾多年開始
係隨機抽查清關
以前香港都起碼一兩個鐘
而家求其捉一個入黎清關都屌晒鬼
唔講以為自己做緊服務性行業

美國
LAX同JFK都

烏克蘭
陸路過關等撚左10個鐘

岩岩stansted 夜晚十點 land
3分鐘搞掂
不過我係BNO

俄羅斯莫斯科
排左一個鐘

之前去連人都唔多，求其就放我走

法國。40 分鐘

桃機係可以好兩極
如果前面係一大班大陸團/人
起碼等一個半鐘
班移民官會check得好detail
如果唔係大陸人喺前面就好撚快
好睇彩數

行EU好撚快

香港

最快

只要你果班機有大陸團
去邊個機場麵會慢

Heathrow

仁川

法
佢地好慢
完全唔急

海關師兄

通通都錯，答案係美人

英雄難過美人關

LA LAX
上次夜晚十點幾到 排咗近2個幾鐘 年宵咁多人但海關開得個五六個counter
反而十幾廿萬個食蕉係到維持秩序 教人點排隊
不如開多幾個counter好過

新加坡 上次半夜落機都排左1個鐘有多

你狗雄 唔使驚

英法都慢到爆

美國Chicago NYC LA

越南人都要等好耐
上次咁啱前面有班越南機
每個都check幾分鐘
去到counter前面再分隊嗰時
特登排返有香港人嗰條即刻勁快

你地有人地國家passport咪快囉
成班垃圾得特衰護照

巴打你有齊世界各國護照？

美國所有
日本關西
倫敦希斯路

冇 所以我唔抱怨

桃園入境又係慢，仲要排隊方法on99

其實點解大陸出境要scan張登機證咁多次
香港一次就得

新加坡🇸🇬

香港冇厴雞籠嚟
我見鬼佬日本人，韓國人全部都好快入到境

EU撚 美國英國都好快

泰國，做野慢慢來

印度
上次凌晨0030孟買落機
0500先攞到行李 再搭車出市區

Prague

坐 Aeroflot 去莫斯科，廁所板免簽十四日(唯一一次覺得廁所板有 d 用)…

結果過關成機人都走晒，係得幾個香港人響到呆等。

足足搞左成半個鐘，其中等佢查到廁板係免簽用左廿五分鐘。

英國

永遠都開勁少counter

香港太快，竉壞晒班人，耐少少都嘈嘈閉，不過起深圳河以北等幾耐都唔夠膽出聲

幾耐之前去先？

我都唔明 點解香港日日有機去都要查

應該都四年前…

依家唔會啦，反而最耐係啲支那豬

跟團唔識英文，簽個名都唔識。

依家連入境登記FORM 都唔洗自己填，全部機PRINT ，簽個名就得。

最奇怪係你話我樣衰查我都好正常，
問題係你查使唔使簽証先神奇…

大佬廁所板就本本都一樣架啦，唔會無啦啦由免簽變左要簽架嘛。

跟住查完一輪，真係對我資料就五分鐘都無，呢下先覺得你班友做乜撚野…

啊？原來而家進步左咁多…！

重要周圍屌人 俄女都好惡

俄羅斯，係咁比人打尖，又俄國人優先

但啲好偏既陸路口岸都仲有保留自己填入境卡。

不過出入境仲係要幾分鐘一個，有時更慢。

SVO 應該有分俄撚隊喎，嗰2-3條隊無人排，你都可以排過去，但當然人哋有優先啦。

New York

LAX試過3個鐘
企到腳都痛埋

呢個又真，香港入境同口岸海關效率真係好高。(前機場同業 )

見識過大陸關口，邊撚個仆街同我講話大陸物流好過香港，我只會笑佢 on99。

意大利
羅馬達文西
啲入境係咁吹水 慢到仆街

泰國
北京

忽然間想起，LHR 都排左九個字，之後唔知邊到黎左一堆入境人員，跟住就十五分鐘疏散左成半個入境大堂既人…

都唔知算唔算好效率。

得幾條友排都可以排成個鐘

未出過國

有冇巴打可以評價下樟宜機場？

澳門

美國，人流量多又細既關卡

香港物流差既話晨早成個系統淋左

LHR真係世界級
琴日兩點半排 排到5點

火雞

有次半夜到布吉
排左個半鐘 仲要無隊形可言

話英國過關時間長真係笑而不語

利申: BC

一個月前半夜係新加坡過關 一分鐘唔駛就過咗

桃園無分別 佢哋部㩒手指模機要試幾次先過到

可以 三年前去新加坡 啲海關個個扮到好認真左check右check 起碼企咗兩個鐘 到我嗰陣睇到佢哋其實係慢條斯理check成本護照然後慢慢揼印
成個機場wifi係要特定地方攞，有啲機凌晨1~5暫停服務，無廣播如果改閘口就無人提你要自己睇，老實講樟宜同舊啓德無分別

巴打無回鄉證?

barcelona

Nyc lax都冇佢咁耐

仁川係入境耐
但係都要睇吓係咩機
好彩班機多本地人的話咁條隊少啲人就快出到去
眼見其他人係特區護照都好快出到去
但係如果前面係非洲人就.....
不過出境快，平時都好快，如果凌晨機冇咩人仲快
新加坡正常喎，我都成3年前去
出入都勁快

桃園算9數啦
冇唔鍾意台灣但係真心覺得呢個機場T1個關應該砍掉重練
都痴9線
入境條隊次次都打N行
又唔夠冷氣 (佢個大堂透光...中午入境真心想死)
出境就仲on9
有時你真心想問啲人係咪返緊工
每次喺出面排入去都覺得自己好似喺運動場散步咁
上個月去佢仲要用埋嗰部新嘅過關機
指示又唔清楚 (見到前面啲外國人睇到一頭霧水)
又唔夠assistant幫手
仲耐過人手睇

其實唔用身份証打手指入境要幾耐？
香港好似真係好少捉人檢查
不過對比外國
香港對帶入境嘅物品都冇咁多限制

LGW 反而條隊長d, 但仲快

用BNO又唔算太耐
入境時個custom都慨嘆話BNO唔知算乜，英國出嘅但又要cup入境印

當年exchange仲帶緊火車頭…無續bno

利申bc

咁排咩non-eu 之後攞到BC？

原來本身就有資格bc但無拎到本passport
早兩年老竇老母先同我講呢樣野

咁你留完學先知咪浪費好多時間報到

當年整左半年神根visa囉
係入uk要排啫，出都無咩野

最近兩次搭凌晨機去仁川
望落條隊好長
但係唔算等好耐

成田條隊真係長到on9
我落機嗰陣已經排得好後
隔多陣後面多咗成村人
但係前面冇乜點郁過

關西啲人多過成田
成田就普通啦

韓國仁川同俄羅斯……
仁川係打蛇餅
World cup果排去俄羅斯，係vko過安檢勁耐，安排好差🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️

Madrid

所有倫敦機場 次次排隊最少1個鐘

GB LHR，最快一個鐘，最耐三個半鐘